[陰謀論]到底有冇咩陰謀論係真係證實左係真/假?

例如證實左美國同蘇聯係二戰完左都搶左一大班納粹科學家幫手研發火箭上太空

又或者係cia控制人腦計劃等等呢d都係證實左既

又有冇d例子係兩邊argument都有相當多既資料去prove? 例如moon landing既片造假
咩飲水飲傻人果d

光明會呢?講左咁耐又有冇proof?

Lm

稜鏡行動

毒到開陰謀論post都冇人理

留名想知曼德拉效應嘅陰謀論係咪真

正想講
snowden 出黎前早好多年已經講緊有d咁既野

High jump

Operation Northwoods

美軍參謀聯席會議同國防部提交計劃書
要求CIA同各政府部門喺美國本土自編自導自演恐襲
手段包括暗殺、炸船、劫機、大規模襲擊市民等等
再屈係古巴政府做，用以製造攻打古巴嘅藉口
結果係時任總統甘迺迪駁回先無落實到

係咪似曾相識呢

嘩屌

係好多方面既似曾相識

近期既mass shooting都有類近既消息

老美成日用呢招